【抗暴之戰】青年被制服仍被兜面噴椒 防暴警阻急救稱︰佢好舒服

網民發起「追究警暴 守護民眾 與記者同行」集會，大批市民響應號召出席活動，其間大批示威者與防暴警對峙，警方突然狂射催淚彈製造混亂。至下午4時許，防暴警突然在太空館外向一名穿黑衫青年噴胡椒噴霧，並將其推跌制服，雙手綁上索帶，青年已無任何反抗，但防暴警仍向已制服的青年面部噴椒。

青年其後被防暴警帶到九龍公園徑搜身，有急救員稱見到青年「成面紅晒，不斷嘔水」，他估計青年腹或胸受傷，但防暴警拒讓急救員靠近施救，並指青年「好舒服」。防暴警其後召來一部聲稱救護車，但急救員指該「救護車」只是一部未改裝的豬籠車，車上有紅藍燈，車身並無任何標記。

黑警死全家

推！